關心612人道支援基金既手足麻煩入一入黎

自我介紹下 我係一個非常關心612人道支援基金既人 各位手足都可以回帶睇下我開過既post

我上一個post係到

知道連登仔女都係tldr 長話短說 因為612佢成日已讀不回我既msg 所以掟上連登等各位一齊幫手問下佢地呢幾樣野

1. 接近八千萬現金 放係銀行 每個月都有6位數字既利息 但收入並無提及過
2. 雖然唔想搞到梁烈士 但都想問一句 點解喪禮會去到180000 據我所知 寶福一條龍服務只係要幾萬蚊
3. 9月既簡報死左去邊？

呢幾個問題都極之重要 希望各位手足可以一齊幫手 令到612可以認真面對一切質疑

本人係一個極之關注612人道支援基金資金流向既人 為左杜絕任何疑似食人血饅頭既事件發生 我會盡量用自己私人時間 提醒各位手足去監察部份具有爭議性既基金

歡迎加入channel
關注612人道支援基金資金流向

小弟一向以攘外必先安內既原則 希望引起公眾關注612資金流向 但鑑於小弟時間有限 未能長時間搜集資料 所以 想公開招募一批志同道合既義工 一齊幫手

招募對象：
1. 非常關注612並且有覺悟為此付出大量私人時間既手足
2. 文宣人員
3. 宣傳人員

有意者請pm @popowholefamilydead

先講講目前大綱 目前小弟既諗法係 希望宣傳612早前既各項承諾 包括以下各點
1. 會借出保釋金予被捕手足(包括事後借)
2. 與運動有關既醫療援助一律受理
3. 根據法援收費標準既法律支援

此外 亦希望各位就以下各點 多d向612申請援助
1. 各類既人道支援
2. 申請各類活動經費

最後 由於612既人多次希望我地提供證據證明佢地拒絕過人 或者係證明部分指控 小弟希望各位致電612申請援助時 請先錄音 當受到612不公平對待果陣 可以有證據指控對方

感謝

關注612人道支援基金資金流向
@ReliefFund612_cares

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

係咪因為太夜? 咁我聽朝先再推

捐星火！

推朝再推啦 ，呢個時間五毛分化撚居多

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

公道d
活期息應該0.2%都未必有
每個月6位息要做定期先有

另外20萬由佢地la
眾籌登報籌6百幾萬
間眾籌公司收幾十萬行政費

但係我會屌佢地拎住8千萬
批出嘅錢太少
拎住d 錢唔用 做唔到活動遍地開花
批錢比人搞活動的話就差唔多
而家係人都知佢地拎住80M
只會令到想捐比佢嘅人卻步

我只係想知點解佢地拎住咁多錢但批得咁少比義士
連登之前有個手足開po話批得600蚊....

推！ 條數好唔透明，提防佢食人血饅頭